真心今晚元朗應該會危險過琴晚

班牛屎應該會發癲
大家小心

開心還開心 大家要注意安全